美食沙漠沙田第一城開生加

以前PHD個位

利申：西貢星、美國餐廳、元氣、日牛 是沙漠中的綠洲

尚點食過一次，狗也不屌，但好多人話好食

美國餐廳無乜人食

lunch time 要排隊，不過冇乜人食係好事，港豬去搶食 La Kaffa 啲垃圾啦

第一城其實都唔算沙漠啦

同馬鞍山比唔算，而家有埋生加就開始正常

咩生加

生加都唔識
加拿大魚生呀
網典下再上連登啦好心你

第一城有加拿大魚生咩

生加唔巧呀

啊呀啊呀

有聲

西貢星除左大碟之外唔算好食

同其他辣殺比算唔錯架喇